多年来，卡里罗一直在当地喜来登酒店(Sheraton)的宴会服务部门全职工作，并在附近的逸林酒店(doubleree)兼职。 被解雇的酒店员工为“重返工作的权利”而斗争Ovetta Wiggins | 2021年9月26日|华盛顿邮报 
 尽管去年该地区的大多数学生都只接受在线教学，但一些学校确实至少部分时间开放——即使是中等教育水平。 关于学校冠状病毒援助支出的5个结论阿什莉·麦格隆2021年4月26日圣地亚哥之声 
 有三名服务员“超级兼职”担任送货司机。 避开大型外卖应用的餐厅必须有创意|克里斯汀·霍利| 2021年2月1日|食客 
 甲骨文周五在一份监管文件中表示，从红木城搬到奥斯汀“意味着我们的许多员工可以选择他们的办公地点，也可以继续部分时间或全部时间在家工作。” 甲骨文(Oracle)将总部迁至德克萨斯州，加入硅谷大迁徙的行列 
 大约十年前，它以兼职起家，今年的销售额有望突破200万美元，比2018年的销售额几乎翻了一番。 在改造了公寓储物间后，布拉迪尔开花了，托马斯希斯，2020年11月22日，华盛顿邮报 
 自20世纪50年代以来，氟化物已经适应了当时普遍关注的问题。 2016年7月27日，每日野兽 
 在饮用水中加入浓度约为百万分之一的氟离子时，氟离子会粘附在牙菌斑上。 2016年7月27日，每日野兽 
 但沙特王国的宽宏大量值得称赞:每次只对50人实施鞭刑。 为亵渎辩护|迈克尔·托马斯基| 2015年1月9日|每日野兽 
 桑德勒说:“我认为，对于每次约会的跨性别男性来说，他们有了另一个站出来的机会。” Grindr的变性约会问题|大卫·莱维斯利| 2015年1月9日|每日野兽 
 音乐是《黑色炸药》基调的重要组成部分——这可以追溯到2009年的原版电影。 “黑色炸药”呈现警察暴行:音乐剧|立体声威廉姆斯| 2015年1月9日|每日野兽 
 最后，她抱怨说，她“很累，整天坐在花园里的躺椅上。” 阿尔杰农·布莱克伍德 
 那幻影——毕竟只是瞬间闪现，别的什么也没有——暂时完全离开了他的脑海。 阿尔杰农·布莱克伍德 
 大约在这个时候，著名的菲律宾画家胡安·卢纳(见第195页)作为嫌疑犯被监禁了六个月后被释放。 菲律宾群岛，约翰·福尔曼 
 任何时候我都不喜欢长时间梳妆打扮; 但是，在旅行途中，在这样的事情上耽搁太多是愚蠢的。 布莱克伍德的爱丁堡杂志，第60卷，第372期，1846年10月|各种 
 在茎的上部，轮毂非常紧密地结合在一起，但在下部，轮毂之间的距离更大。 如何认识蕨类植物。 伦纳德廷